人生冇希望

還錢laaaaa

up meh 9

屌你老團收嗲啦劉晶

一齊冇希望

越嚟越唔同

還錢呀劉晶